[賀喬遷之喜]【商業電台 光明頂 討論區 (一)】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

本帖並賀喬遷LIHKG之喜

終於有人入嚟

留名

搬得真係快
無縫交接

等吳有家

陶生鮑生hello

垃圾文體

陶才子

垃圾排比

19

未聽過可以用商台apps聽881

邊個post先係

可以，hong kong toolbar 不過好窒

19，鮑sir, 識唔識轉地頭黎呢邊睇post?

原來又有人開咗其他post

身在淺草都聽緊

web 版冇事

估唔到芥兄搶先過左黎呢到
黎到LIHKG都見番同一堆人

哲兄

fuck + 吉

fuck

今日有得報時啦麻？

19果然好小氣

如果維珍航空改名叫忽吉航空
我就跟住轉

今日有得報時啦嗎

之前發生咩事？

有一次19報時比鮑sir阻止左，話未報

講到一半話報時
但係幾分前先報完

董神

應該唔係鮑sir 阻
可能錄音室出面叫佢繼續講

描述左膠成個畫面出晒嚟

其實都唔係咩，我覺得幾搞笑

咁覺得個地方好特別d舊車好正，又唔等如我要去果度住既

純觀光覺得個地方特別ja ma

唔好意思，叫左芥兄
薑汁兄

我仲諗緊芥蘭巴去左邊
原來有另一個光明頂Post

芥蘭巴有冇興趣寫硬筆書法比賽
今次題目係王維嘅終南別業

無所謂啦

嘩嘩嘩正啊好耐無見喇Cirilla絲

光明頂d巴打番哂黎

我有時都有睇19嘅文同聽光明頂
但平時少入黎 因為多數聽重溫
唔係好跟到呢到嘅討論

無任歡迎

邊個咁比較？

咁多post

鍾樹根->紅牛當水飲
都係上開19post

首歌

無啦啦播歌

佢提過套乜鬼夏灣拿

冇哂紅色大字

講鳩熔

搵條on9代言證明支那都係on9

成功爭取

鳩熔贏曬其他親中共派

周溶特首

大黑馬

唔死人都唔會驚

芥蘭龍之芥

順眼左
幾時都係光明頂最開心

到時就話機密唔公開得架啦

陶生鮑生

過幾年直接銷毀埋添呀

唔知佢地會唔會mon呢便

佢地跟得好貼架
飽sir
陶生

鮑生可能知

美國啲二三線公司囉

鳩溶都上到位，香港電台係咪好快收皮

終於開到ac
留名

Lm

鮑生我知你有睇既

19講左好多次：「我無消息」

唔講蒲頭⋯唔講蒲頭⋯唔講蒲頭⋯

鮑sir反了反了

陶傑仲有冇每三個月提醒梁振英立法廿三條

Pish

十九應該唔識上lihkg

希望今晚講侵侵辱華或薯片佬中朝

鮑sir應該識既

有冇人手機app聽唔到野？

搵人介紹十九上LIHKG

肥彭

終於都J肥彭講野

又係你呀馮生
唔知鮑sir 食唔食得住

trump哥

中共最開心

百年馬拉松
之前書展已經想買，搵唔到
博客來有

向左走向右走

究竟而家飽SIR係睇緊邊一邊嘅post呢

Welcome!!!

鮑sir大巴煎落馮智政話佢係左膠

係咁抽馮智政

19去左邊?

其實19去左邊

live

一開波就抽燒山

笑死，一黎抽燒山水

估到會傾電話

一開始就抽行水

ip phone?

19好撚風騷

19:我都想輸一次

好鬼招積

得戚到

19好波

笑到

自從感冒童柒足一世之後19就冇跟車太貼，下下都陰d陰d，人地一柒就笑鳩人

尖啤幾時放番出嚟？

dream bear獄中同獄長燒炮仗熱烈地彈琴

應該1一月

陶傑喺講獨撚眼中算唔算熱狗？
話中共習派係想要一國兩制
唔想將香港變成中國城市一部分，要繼續有司法獨立同行資本主義
CY做到過晒火所以冇得留低

如果照佢咁講
胡官應該睇起一線

胡官一講話選特首果陣
19都話唔好當人係陪跑架

對於支持民主嘅人嚟講佢係最好嘅選擇
不過黃屍左膠同講獨撚都最鍾意烏托邦理想鄉
只要有少少唔啱就要全盤否定

奥巴馬change條毛咩

梁啓智條弱智上黎la

又串燒山

呢幾句好感動
唔好睇少自己力量，2003年推冧左老董；2016個689民意再難聽中共都聽到

燒山

無陶傑

鮑sir

龍蝦賢淑

鮑sir唔得喎
被人秒

19幾時返...鮑SIR唔夠抽

好唔鍾意馮智政

左膠黎

19才子

終於返黎

鮑sir今日有19陪住好幾多

19終於開咪

奶西

唔小心講左奶西

遷移返劍橋

有19

今晚重溫先

曠工

教CY撚薯片佬好好笑

林鄭係受害者

胡官+葉瘤選硬，如果曾生都過骨入到閘，已經三件，林鄭變成第四件，會唔會太多人呀

所以薯片佬林鄭二選一
有機會唔比是但一個辭
不過林鄭慢左

有乜咁 ？

想睇佢同葉瘤片過

有無人覺得19講普通話好好笑

扮北佬腔好正

開波

15年內雙普選
由港英政府白鴿黨到之前個黃傘，幾多年阿大佬

胡官真心j唔落

又抽燒山

再bin

港女真係玻璃心

黃小姐嬲嬲豬

才女是屈文妓？

以泛民計，吳靄儀都算高汁

d死港女全部痴撚線

後抽黃小姐笑死

Support this post

呢邊冇乜人聽咁
睇嚟呢度最多都係啲青症講獨撚

臨訓前聽，訓著左聽朝重溫

錄音

19: 我地光明頂錄音都係好聽嘅

Live過癮在有爆肚

浮測器...

胡官

嘩 屌

WHO!?

以為聽錯

官人我要

官人治港

屌 好撚好笑

Trump

陶傑係咪爆左粗

19做行會召集人

算吧啦 胡官 天真嬌

談笑用兵

佢無行啦
唔講小圈子
全民公投都無佢份

佢第一次出黎講就係踢cy走

張伯倫

19想陰鳩人， 講祖家， 點知胡官醒！

英國- 黑暗料理大國

係咁講祖家

官乜撚啫官前官後，佢做到首席大法官都唔關你事啦

踢咗佢走咪又係有孽瘤淋病瓊子呢班，同王維基呢啲撚人嘥鳩氣，你班白痴垃圾低賤港豬就有理無理照單全收迷頭迷腦，人哋嗌胡官你又跟住嗌，好心啦你同人有親咩

下 幾撚時又講撐佢啊 無撚野啊 我一次胡官都無打過喎 宜家得你一個知係小圈子選舉咩

唔係話你

而係講緊嗰班一見到有個講返啲所謂人話既人出嚟選，就high爆打飛機射精既黃屍左膠港豬，包括嗰個劉細良，講嘢就算有point都係低質，胡國興呢啲根本就係無關宏旨

今集有冇講下德國單野?

冇
應該今晚會講啦，又有得認叻
才子應該會係咁搵證據嚟prove佢兇手係難民呢個講法

講啦

又認叻

近年最臭串真係批中難民混入ISIS
19恥笑到2047都繼續笑

又屌鳩班左膠

洪秀全

邊個話cy係聖人？

國師

又扮北佬

504 Gateway Time-out

The server didn't respond in time.

Bismarck 博物館如果去開德國係值得一去
係森林入面好平淡 ge一座小屋

唔知陶傑會唔會講台灣學生扮納粹

講歷史

俾你講左

呼吸聲咁大，打緊飛機？

呼呼呼

用一集時間講日俄至中國，好值得replay

依邊好少巴打討論

有冇得replay？

好簡單，因為好多高質user根本冇過到嚟
或者係過咗嚟一陣已經察覺到唔對路，呢度本質根本唔似高登，所以都係返返去

呢個forum討論低質啲其實都幾明顯下
如果呢度係代表緊主流年輕人睇法，我覺得香港都真係冇咩前途
上得呢度政治冷感可能會開心啲(其實好悶 )

香港仲有前途既咩，後生關心得多香港政治都攰啦，學陶生講根本就一潭死水，而家都唔係幾想理，有時果日光明頂主題係講香港時政都唔係幾想聽

反而琴日咁講下歷史仲有趣仲吸引

merry christmas to u all except Muslim and mainland chinese

次次講宗教就亂鳩吹

乜唔係係正清真寺出面咩？

Merry Xmas Muslim cuz fuck u who cares

無啦啦屌班學生
班學生根本無錯 無限放大之後屌鳩佢

講台仔扮納粹啦

CX屌你老母

由九龍公園唱聖誕歌吹到日本大雪係咩玩法

聖誕, 冬天, 應節一覽on9相

因北海道百年一遇大雪導致交通延誤而安排失誤的國泰航空

睇嚟陶傑冇令我失望，聽日聽返睇下佢點講先

才子又唔睇context，唔知今次班耶撚係FB果種講法幾on9

佢講到係d左膠岀黎嘈但其實根本唔係 老實講香港有班耶撚真係好黑人憎...

東京大轟炸用燃燒彈

其實偷襲珍珠港點解收到情報都唔郁？
其中一個可能嘅原因
係每日都有好多呢啲情報
但係夾嘅流料好鬼多
分析個陣總有一單半單漏

咁成吉思汗都發動過侵略

自動廁板

點解會有夜神月

講緊邊個上左京？

林鄭？

個腦生瘤果個

who

矮仔曾表哥唔識

🐴🚽

Normal

今日講大事回顧

又黎

2017第一集就熄得機?

又係馮智政

屌19今日講得中喎

馮智政

乜水?

屌 做乜撚野

撚狗

我以為聽錯大陸台

今晚咩事 一打開電台就聽到咁

笑撚死

呢條友好似幾年前都上過嚟

乜撚野人黎架

英國撚法國撚

仆街，無字幕點聽得明呀

牛逼

曹總上光明頂, 點解唔請埋馬壯

傻逼

傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B傻B屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲屌絲

牛屄屌絲

會唔會又比人投訴

點解可以講野講得咁難聽架

叫19 去做特首

哎喲, 這個... 這個呢... 就是他們中國北方人特色中文囉

牛B

一百步笑一百步

竟然頂到聽完全集

好似兩個太監

作者簡介：

玩主一高，籍貫江蘇，居港十五年，為新浪收藏：@玩主一高 博主，收藏之壽山石名列全國前三甲，金石篆刻評論家，玩鳥、玩蟲、玩魚、玩猴、玩字畫、玩壽山石、玩園林，是公認的玩主。

邊個嚟？

原來係晴報有專欄

香江第一才子
23/12/2016
【晴報專欄】前幾晚和陶傑飯敘，老友見面，惺惺相惜。我們認識八年，這種飯局一個月兩次，無論彼此在天涯海角，雷打不動。廣東話有句話叫「老友鬼鬼」，兩個男人的交心，就在這相見恨晚的一壺茶裏。
我這個人不謙虛，脾氣又臭，從小到大偶像只有一個：金庸老爺子。陶傑是誰？金庸唯一的徒弟，曾任《明報》副刊副總編輯，總編是誰？查良鏞本人是也。六脈神劍老爺子按住陶傑的天門，將真氣源源灌入。
陶傑於香港出世，是我看到的唯一最聰明的香港人，是龍和獅子的結合。陶傑和我一見如故，我們經常秉燭夜談，他常躲在我江南小宅「嵐園」中兩耳不聞窗外事，一枝禿筆書香江。我倆遊歷名山大川，因為他言論犀利，經常被人駡漢奸、黃皮白心。他對故國之愛深入骨髓，對同胞，哀其不幸，怒其不爭，所以我忽發奇想，請他出任內地品牌「中南海一號」健康產品的代言人，在天壇前面打太極，太和殿前戲雄獅。
陶傑從不喜應酬，蒙他看得起，只要回港必致電我，老友一敘。他和金庸、倪匡、董橋為「嵐園」題款，並親自撰寫照壁銘文，中文造詣之紮實驚為天人。他也曾戲稱我「香江韋小寶」，如若在香江靠一枝筆吃飯，各大報刊不知要死多少個中文編輯。2015年，他主任的CUP雜誌社為我出書《玩主一高》，洛陽紙貴，一銷而空。
陶傑於我，亦師亦友，文人相惜，情誼永存。
（本欄逢周五刊登）

全晚互撚

我覺得陶傑真係同佢惺惺相惜喎,除左一開始個大陸佬話大陸人黎香港送錢香港人唔好出聲呢part陶傑hea應佢之外,其他部分陶傑真係認同,例如香港人唔識政治,一國兩制50年不變甚至永遠唔變,再加埋笑鳩其他大陸佬係外國出醜等等

屌啦星SKIP撚左呢集算鳩數

他對故國之愛深入骨髓，對同胞，哀其不幸，怒其不爭，所以我忽發奇想，請他出任內地品牌「中南海一號」健康產品的代言人，在天壇前面打太極，太和殿前戲雄獅。

條撚樣晒太極，開口埋口終國人

又自抽

又廁紙包頭

終於有鮑sir

支那人邊有邏輯可言呀

你對住個話學中史就可以更愛國的政權講呢啲

撥咗錢咪又係肥上瘦下

今集好悶，都係鐘意聽歷史同外國

咪理條on9肥佬 啦

馬會抵死

外國何嘗又唔會悶?

Not my cup of coffee...

慰安婦

如果19開政黨，可以叫理性邏輯常識黨

英式邏輯

果然LIHKG係差啲

其實有聽 不過沉得太快搵唔返

高登個邊仲有人？

時事政治學術無可否認都係差咗
但hehehaha嘅嘢就冇咩問題

光明頂post好似多人過呢度

不嫐核心唔喺呢度, 當然冇咩問題

其實依家光明頂好悶 以前會講下外國教育(英國、日本)、 文化等

近一兩年晚晚都係三幅屁

今次19巴閉啦

葉劉如果聽倒今集，真係喊出黎

好記得上次「舉頭三尺有神明」，叫大家憑良心投票

孽瘤今次有機真係去泛民R提名
佢恨選到咁 會做得出

今晚講真心野

1個建制 + 1個泛民
咪即係泛民做花樽?

返工好多老一輩真係好似19咁講

你老母生你出黎

如果北京真係冇柯打
咁就真係要推哂四個入閘啦

報紙同tvb 講乜, 佢地咪講乜囉，香港人精神

其實四個都入到閘對飯民嚟講係最好，不過睇死飯民唔敢咁玩

「好威啊」

Agree with 19
我洗鬼你長毛話俾我知個制度唔公義
Every HKer knows it

葉劉
聽到眼濕濕

又黎燒山好野

長毛講到明話選

一把年紀都唔撚化

話姐 150從何來先...

係廢老

鍾意玩浪漫嘅講獨派其實要buy佢至係
又唔係有得投票，做乜要咁務實考慮呢個不公義選舉嘅結果

冇人

冇野好講
靜靜聽

錄音入討論來把撚咩

仲要完得咁突然

今日又鏟爆左膠

聽到新聞再望下個鐘先知完咗

葉劉慘慘豬

Btw連登冇人聽光明頂？

有，不過唔多人post

講返今晚，聽林鄭點死

菜瘦肉

飯民識玩就推老鼠成入閘啦

要佢肯選先得

John 曾入得，唔覺佢會出黎

孽瘤，鬍鬚，胡國興，林門鄭氏，獐頭鼠目，689，全部都係仆街冚家剷嚟

又玩理想主義
不過似呢度風格，所以話長毛其實好match講獨派

點解咁多人buy品客

其他人唔識玩公關，689 2.0又剩，港獨可期

品客識玩公關冧掂個個港豬，但上到台整d更癲嘅嘢，玩玩公關，薯片手機套，隻隻港豬又當冇事

長毛直程不值一哂啦

中哂盲腸ar
由自稱清白嘅胡官，到葉劉恨到出汁，林鄭被稱689 2.0，到個個都對品客打哂飛機

個個都好似接受左1200人小圈子選舉一樣，再冇人focus 返普選，同4年前個個對689打哂j唔理自己冇份投票一樣

聽晚有掃把頭

講孽流上去

>港豬
自己答咗
飯民可以一嚿飯可以成隻豬

咁而家吹雞話用5年搞政改個胡官你點睇?

聽晚掃把頭

1月20日
光明頂 預告
有孽瘤

商業電台Facebook專頁

John Tsang when

等緊#

孽瘤準備 孽瘤準備

師妺, 猛男

外部勢力

19同葉劉有咩交情？

鬼妹性格

笑鳩死

葉劉而家明白 中國政治講跟程序係無意義

又係度撚狗,屌佢老味

19兩個係咁撚葉劉

做乜係咁提泛民

泛民同事

都唔撚得哂，算係實話實說既

兩條友一唱一和

19: 死亡之吻喎

鮑sir: 點會呀

其實佢係真小人姐 點仆街都唔夠CARRIE LAM黎啦

仲有D咩講
而家閘都就來入唔撚到

務求四個入哂嘛

19幫手乞飯民票

葉劉究竟係真心定借勢講野

有奶便是娘

話23條會放到最尾

19想所有建制入哂嘛
事實都真係咁樣係最好
乜撚野長毛

睇佢兩個撚狗好爽 幾時請埋淋病

佢點會上去

所有都係仆街冚家剷，唔使爭，係所有

喂呀哥入去完全冇撚用

無錯，越多建制先越好

選特首先去睇民情，先話最近先知民怨係邊黎

乞票乞到出哂面啦
屌埋班建制

Diu鮑sir

長毛完全不值一哂，講完

幫佢地起機

起機

人地689同佳叔開哂口話要搵非建制入去，你仲話去就一定係鬼啦

葉太幫你起機

成個青年事務委員會 班委員都係二世祖

咁容小姐...

淋病洗鬼做呢D公關

19笑得好奸

一講張德肛,19即刻奸笑+恥笑

好酸

Fail

19唔問佢點執故宮手尾？

講左話冇咩後對聲音了

眾聲伴月

一句起兩句止....
中學DSE ORAL都唔止講咁少野啦

有冇人係fb問才子鮑sir諗住幾時會問葉劉問到喊

歐美皮草＝冇問題？

皮草再fail

又要攬？

好撚賤

痴線，攬乜野

才子: 我又想起你老母了

你究竟係咪真堡主

ONLINE LINK係咪比人BAN哂

馮生係近排最岩聽既嘉賓

但之前19去左旅行個陣佢唔係不停9up咩

吓
你啱啦吓

等3月份夢熊上黎

前排唔得閒聽，可能我讚錯

點解平時個backup網冇左
有得線上聽好方便

商台
你都係免費放出黎架啦，但你重溫就要錢。back up又唔係直播，又冇錢收，舊節目都唔知打壓為乜？

海外聽眾連直播都toolbar直播都ban，而家真係聽條毛。光明頂咁正義，建制、親中、泛民、本土、港豬，各界別都有益，ban你老母咩商台

係咁內地內地，潔癖到咁就知有幾多料啦

現代太監，連把聲都係太監聲

商業運作，你理得人點啫
邊個話直播免費就重溫都要免費
倒不如話佢個重溫根本唔方便人
冇記錯好似係連單一收費咁都冇

好鬼憎條弱知仔
成日懶曲線講d唔講d
小罵大幫忙，掉d facts出黎就算
又唔肯講清楚自己立場
有事就縮
同佢老闆沈旭暉一樣係頂級五毛

點都無岑朗天咁膠呀?

依家係未無哂backup
我一個都聽唔到

有，你搵唔到啫，其實唔難搵

無鮑sir就會熄機

有無提示
之前習慣左晚晚聽19把聲訓教

聽完好精神喎

google連埋日子咁打

This

QUOTE：

&quot;正所謂：一蟑攻城萬骨枯..........&quot;

話whatsapp 係Steve job整出黎，咁緊係俾人屌啦

講下姐

不嬲都係科技盲，一講就好un耳

大家試過點聽光明頂
酒店沖完涼唔記得時間冇聽到
聽日機上聽
今朝坐車又補返一集

沖住涼聽

試過一次好煩放棄

講大粒墨

睏係度都當選

我12月尾689吹唔選已經提醒19咪咁開心，支共勁似有心落實恆常化書記市長制......！！！！

呢樣盲都睇到

屌！！真係盲都睇到既，咁你仲12月發鬍鬚夢到依家？？

你真係盲咗喎，邊隻眼睇到

針對最新形勢分析：

1. 林鄭月娥未夠601
2. 曾俊華形成威脅但係更加難夠601
3. 製造流選絕對係可操作最佳策略

【邏輯推演】泛民選委應該同時提名胡國興葉劉淑儀

一如既往，對慣你既C眼囉！！！

你做乜鳩

19講下長毛參選啦

你之前話出黎選果個一定係收左錢

港豬澳
搬去大亞灣

屌

好撚high

哈哈 笑撚死

又扮

前朝餘孽

你呢個漢奸！

谷奶

對住大局tu口水
形容得好貼切

This this this

問題你呢個tu口水係浪費左150以上既提名票

人血饅頭

我幾鐘意佢地講美國個d 話題

呢邊好似無乜人聽

睇落呢邊多港獨立場嘅後生，可能都唔太buy陶傑？
又或者係開口埋口笑佢抽水，而冇細心睇過佢寫嘅嘢嘅人
所以冇咩人聽

唔洗諗得咁複雜
其實只係呢邊少人講時事政治
你睇熱門post九成都係講玩講食講溝女

你想要紅色大字?

其實都係
但討論政治嘅post都唔算係少人，但質素就
好似長毛參選個post都爆咗好多頁出嚟

政治係不講論理，不講邏輯

Bin到長毛應一應

長毛賊不甘寂寞

長毛唔好進入議會，應該好似托洛斯基搞革命

我有聽

佢自己為現實入議會就得，其他人就一定要守政治淪理

之前我講brexit white paper無人理我

今年大把國際政治事件

in侵侵we trust

怒屌左膠

邊個telegram

響左下

今集好正

水滸傳
三國演義
1984
羅馬興亡史
莎士比亞

仲有邊本？

怒刮左膠

亨利四世同五世

我支持港獨，但都有keep住聽19。就算立場同佢有出入都好，聽佢節目點都有嘢袋落袋，學到新嘢。

最近商台打壓得好勁，網上link唔夠一日就被人del

btw支持港獨，支持泛民，甚至建制，或者對時事唔熟既所謂港豬，聽19都係冇衝突既。19最好一點就係佢幾乎不帶立場，抽離到好遠咁黎睇，自然較客觀同埋睇野睇得準d。另外，佢唔脫節嗰下好野，大部分知識分子尤其去到中年開始，後生仔世界同新科技呢d野根本唔會深究，但佢真係會了解研究下。

同意就算立場唔係完全認同都可以聽
但我覺得佢對新科技同電子遊戲係有偏見

有聽開不過唔comment啫
有事佢講d 野唔係樣樣啱，但聽下都冇壞
雖然佢有時落井下石就聽到有d絕望

因為當年佢比人話收左錢支持唐唐ar ma

Don't lose heart
I did read your post

你唔識搵啫，其實有啲地方一路都keep住放
仲要唔算難搵

佢都叫冇立場
同埋佢出晒名科技盲
一講科技topic就難聽過粗口喎

關咩事
我晚晚聽
冇人 post 咁解

唔係
市民眼中林鄭係 greater evil
班左膠眼中經濟靠右既薯片先係 greater evil
但唔可以講出口

咩關咩事，多唔多人講咪反映緊有冇人聽囉
以往高登個post的確係多啲人

根本市民同你所謂嘅左膠普遍都係覺得薯片好啲

咁長毛入去做咩

又黎突顯小圈子不公義？唔係話入去參與既就係豬係狗咩？

咩為之我所謂既左膠?
我所謂既左膠就係長毛heidi 朱
只係你覺得撐薯片既都係左膠

入去綁撚住班選委叫人射落海囉
但主張射落海班選委一個都入唔到
成日驚 endorse 左 evil 就冇力抗爭係 on9 既
到時可以一句選委不代表我就推晒所有庄反佢老母薯片西架啦
佢對班選委咁撚認真做乜鳩

咁都抽到燒山

你究竟係咪堡主

重案組

十八國語言

今集其實無無謂謂，一開波就咬文爵字，借題發揮
講「恐怖襲擊」嗰part，似係佢一貫風格
但其實點解唔諗下政府講「唔係恐怖襲擊」
其實已經暗示咗「恐怖襲擊=伊斯蘭恐怖襲擊」
只係唔講到明傷害某宗教感情，而唔係真係蠢到唔識咬文爵字

陶傑style應該更加似係會話要反思下點解「恐怖襲擊」一詞係源自「伊斯蘭恐怖襲」

高永文講咗都好耐嘢

佢講「網台、爆粗、青筋暴現」抽埋黃毓民水㖭啦
又係好無謂，乜而家仲係咁大仇口咩？
人哋而家都讚你多啦，無啦啦開火做乜

dream bear 終於出番來

撐軒仔

文康署

要動員戡亂打左膠

邊到有得聽返

播埋歌

咁有義氣既

慘

陶傑真係算係咁

其實係埋廣告
不過撐

大家有無印象
吳有家係半年前講 大陸政局開始穩定
上面就會派人來香港捉貪官，啲貪官會賣資產走人，香港樓價會跌

上半part中左，睇緊下半part樓價跌睇下中唔中

19有時真係bin得幾應棍

穩定既係特首定咗啦，咁佢成日講乜鳩權鬥

今晚好悶，講黎講去三幅屁，都係嗰類套路，悶到想熄機

佢講拍片我覺得都係戇鳩鳩，一般主流講法咋喎

唔係，兩件事無關係既
依家好明顯係有一派夾住香港，上面捉人其實就係另一派反攻
香港其實好唔明朗 睇埋人大同政協開會開成點先

你諗下自己講緊乜先，咁叫無關

喇沙
冤獄

咩嘉賓黎

聽唔到

邊個馬主？

Dream Bear

條友9upper

傅果權

波幅系馬主

腐果權?

條友講野一舊舊
廣東話都講唔正
又長又侵,機已熄

呢Ｄ算係傳奇人物，值得聽

擺明係造市 仲咁理直氣壯

而讓他們賺得佣金回贈這漏洞，結果在○六年九月被禁止。

即係之前係合法

收下風先

有邊隻馬

XX波幅

幾好聽，幾串嘴

尋日咁垃圾你唔熄，今日先嚟
呢啲經歷係值得聽

佢話出到嚟生咗咩

咁即係無造市，但係有虛假交易？

串過馬撚

最後搵個城大教書佬做專家證人 話窩輪成交量唔同正股 唔會誤導其他人入市

都理解既，畢竟坐左成年冤枉監

就咁聽個argument都合理

有得收都幾正

講賭馬

賭特首至真

猛曬啲馬

聽落幾正

其實想請佢上黎講咩？

都係傳奇呀
幾特別

借條友講香港問題

真係乜都講啲

問佢點衰又唔講，監獄生活講兩句又話要講，你上嚟電台把撚呀

我做證監會主席

問佢點衰又唔講，監獄生活講兩句又話要講馬，你上嚟電台把撚呀

上黎亂up咁

串過西

唔好咁樣啦

陶傑都差啲招架唔到佢

司法制度好好
但呻冤獄

要重溫

讚親佢佢睬你都傻

身為喇沙仔
都分唔到曲直

串過+x哥，痴線

用返佢平時抽到乾既野

應該講就算冤獄有途徑比你上訴而係可以上訴成功

陶傑你自己講算啦
條友好煩

係咁串19

19怕左佢

無啦啦點歌

仆街你去做台長啦

19好陰公

笑到仆街

點乜嘢歌

好搞笑

佢講啲馬係指女/手下?

屌打19

點乜撚歌

原居盟友

記住先

痴撚線

信唔信佢好

屌 大氣電波俾tips

垃圾馬

tips

今集真係痴撚線

去廣告果句都講埋

我以為佢係主持 19係嘉賓

all in

一路9upper，聽到俾tips笑到仆街

第一次見19俾人lead住

鮑偉聰聽倒，原來可以咁做節目喎

依個癲撚過9up叻好多

邊個請痴線佬上嚟

有無人記得佢貼邊隻，邊場？

Win place少少玩下

監製！出黎！

條串友講咗成晚乜撚都冇講到，咁撚串抵佢坐監

尾場 原居盟友

你點咩歌咁巴閉呀

其實佢mud撚都無講，19問佢又唔撚答

點埋dream bear

春回大地

我聽左成晚，都講唔出今晚咩主題

乜撚野事

收視爆燈 你上多幾集罷聽呀diu

把聲咁撚似志暈條撚屌

聽左成晚都冇內容 純9up

快快手播歌完撚左佢算

9upper

今集純粹搵人上黎9 up

間唔中有一集咁都過癮既

多就不了

Reality - Richard Sanderson

自己好想訴屈辱，又扮哂唔care，想講又乜都唔講
我好珍惜香港嘅司法到完場

以前同輝哥扮大陸佬鳩笑都好聽

又話咩講埋最後一次
陶傑問佢咩事又話唔講啦

你咩都唔講 主持人真係吹你唔漲

間中聽下陶傑被人帶住都幾好笑

真係9up到完場

係喎 好耐無聽過佢

期待27號Dream bear

衰咩？唔講啦
監獄有咩做？唔想講啦
在囚人士？在乜嘢囚，冤獄人士呀
不如講下馬仔啦，轉頭又話唔好叫佢馬主，低調d，下句又話貴為馬會會員
歡迎補充

問佢仔女讀邊間名校，唔講啦

咪撚再請佢上嚟

隻馬瘋狂落飛

大氣電波講依d 即係想人買唔到

6.3 -> 3.9

其實佢得句潘頓岩岩生左個仔好旺

呢頭講完自己監獄有𡃁，但隔幾分鐘後話唔好用𡃁嚟形容

晨早熄左機啦屌
聽廿分鐘都唔知聽左D乜
終極1999

開頭講到似係外國讀，點知原來國際學校
其實睇得出佢都唔太想講咁(可能連香港讀都唔太得起)
後來19都誤會咗，問到督先肯講

而家變咗大熱

如果比著尋日同馮智政低汁鳩噏，我寧願要佢

條串友騎劫咗成個節目，但講嘢又不著邊際

下次唔好請呢條友 la

近排發現馮智障有份嘅日子都會冇聽到, 係咪潛意識用念力避開咗

今朝聽返重播,屌出黎,19係咁引佢講坐監D野,佢又一面講一面又唔多想講

講野又1隻字1隻隻咁講

2.4

2.2

陶生似想搵佢講下監獄生活
等大家知道七警會面對啲咩
雖然條友冇講好多
但俾我地睇到一個自視咁高的人坐完監會變成咁癲
都映射到七警將來

唔洗買啦

點同，佢本身中環精英有份傲氣
七警就只係公務員，最勁嗰個都只係總督察

仲要光明頂嗰個係打甩咗放返出嚟，而唔係放監，就梗係串嘴啲
七警呢？睇怕未必有咁嘅機會

影都無

琴晚串到

無料扮四條 睇黎佢內心係好嬲坐左一年

輸到影都無

你老母影都冇
以後咪再上嚟獻世

條噚晚喺度串
就係特登睇呢場有冇料到

又係吳

吳友加

今晚貼市分析

>好有興趣

宅核心頭號粉絲

你想吳定馮?

犯婦人假傳聖旨

有幾件都allin哂架，仲有白髮魔女

派比阿婆買生果

尋日個癲佬

友嘉bb

好撚悶 近依幾年光明頭一個禮拜有三晚講香港政治野 聽到厭 講來講去都三幅屁

以前好聽好多 有文化藝術 歷史 國際大事

真係無辦法，香港太癲，同埋佢都成日講侵侵

隻馬玩完?

抵撚你死啦 當年唔爭取 而家係度求大陸

做狗奴才啦 問乜撚野即

就係一個蠢字

叫雞就係經常性開支

點解呢啲雜種前雜種後都有fans

x2 英國日本野又冇哂
難得琴晚有d 新衝擊

我未聽過19比嘉賓lead住

吳生比起其他平日上開黎既好好啦
當然鮑sir就最好

btw早幾個月有次講粵語入文同舊時粵語好好聽
好想佢請多次個個人上黎

曾焯文？

一係彭志銘？

跑第尾

佢仲要發音唔正，讀成：宅種

屌你比隻貼跑尾輸撚死人

一開波就整句臭四

虧呀

我覺得有高低之分，但無話邏輯對錯

咁中國人多，每人食一件一定多 ，本身個目的唔係要令個物種絕種

食食食食食

十九講咗幾多個食字

食食食食食食食食食食食食食食

全民皆食

仲以為得我先覺得d旅遊書冇內容，原來有知音

公安賣野味

未聽，今集講咩？係咪又講中国人口腔期？

全中

懵「交差」

功大於過

陶生唔叫下曾爵士？

滯後架19...

又乘機批支口腥期小農

陶生識凱恩斯？ 唔叫曾爵士試下減少學生自殺？

？
Btw 19會點睇19小巴

Glorious Leader Xi goodest! Best ChiNa!

好極了

于燕平好忙

姜大衛

盧大衞

著哂火

愈講愈high

非常好 我都望

警民關係科？動物警察plz

講貪憎LU~~
仲有5日dreambear就出番來

Fiduciary duty

無人識

有生之年可以見到咁不知所謂嘅事

on9真係無低限

仲要係香港

毅進狗！社會敗類！死撚左佢啦

本來就係個別言論既，但你又全場一齊答「係」。

城大科大

又黎十八國

篤咩灰呀，19都講埋呢d term

大使 日日睇新聞啦

我嘟你老母

我嘟你老豆

全場歡聲

嘟埋老豆

幫你頂一頂

性別平等唔夠，年齡歧視，點解得老豆老母

我屌你個仔

而家唔可以講男女架啦
一陣話你歧視中性呀

Pedo

佢呢個故仔我聽19都講過幾次

犀牛？李怡都成日講

係, 聽佢0係光明頂提過幾次：「當年我0係大台⋯」

尋晚講老母笑鬼死

呢個世界有兩種邏輯

冤就唔冤嘅
不過擺到明做佢啫

屌
又扮

屌你又扮支那口音

君子報仇 十年未晚

上半集仲精彩

歷史上知識挑戰愚昧或愚昧壓制知識多不勝數：宗教狂熱、文革、地球是平比天主教屌到開花...

到而家一直都發生緊

自比哥白尼

【夢熊出冊】一出嚟爆大鑊？ 即晚上《光明頂》做嘉賓

請各位準備大量花生

爆大鑊

夢翁

入定花生

想問譚博同葉輝 係咪好耐都冇上過去？

睇死隻熊淆底冇野爆

仲有成兩個鐘，等到籮籮聯

光明頂
陶傑、鮑偉聰
特別嘉賓：劉夢熊

做完新聞就做

一定係講廢話

一開波就喪撚佢

黎喇

尖啤咁快上黎

Dream bear

特備節目

Chi sin intro

山中七日，世上千年

佢等咗好耐

屌條聲帶

19好high

天名一方

咁撚HIGH

真係

今日我同你天各一方
你有你既冤獄、我有我既磨碌、
有朝一日若果我地係水飯房咁撞到
我地會點下頭、然後就已經唔知講乜好

今晚應該會破收聽率

YT

精神糧食

屌 梁振英俾你聽咩

好耐未聽過19才子講得咁快

一嚟就捧到咁高

亦係我哋嘅精神糧食

開咪亢𡚒症

鳩UP

鮑Sir今晚應該唔洗開聲

鮑生去左邊 搭唔到咀

今集應該好好笑

派高帽做乜， 爆啦

有嘉賓好多時都冇番

High到爆

5左吓喇

今晚一定唔夠喉

今晚有佢，但仲未出聲

希望有加時啦

果個人

做多幾集

係喎出咗

終於出聲

好high

阿鮑講兩句

仲唔爆post

做2晚啦

差唔多要開定二啦

好大怨氣

19對佢都算係咁

鮑蛇生存確認

終於爆啦

鮑Sir終於出聲

Dream Bear：飛鳥盡、良弓藏；狡兔死、走狗烹
高手在民間、精英在獄中、飯桶在台上

19：英雄在咪前

可能成集得呢兩句

英雄在咪前

當紅炸子雞

應該眼泛淚光緊

真係有去探佢

陶傑幾撚老死

3次入赤柱

開定二喇

葉劉聽到眼濕濕

希望聽晚又有

19原來一早收服左dream bear

又一個兔死狗烹

居然講到第二次

第二帖

成晚夾埋會唔會夠十次

高風亮節 義薄雲天
屌關羽咩

為虎作悵
抵啦

聽佢依然好好中氣

葉瘤流晒水

為虎作倀

出黎應該健康咗

擲地有聲

鮑sir最長發言

入面比有耳筒架咩

重開時事台帖
【連登 商業電台 光明頂 討論區（二）】